Uniqlo 排緊咩

行過利舞台極多人排隊 咩事

買滿400送鬼殺隊制服

JIL SANDER

iphone 下話

Lm

堅係Uniqlo wor

後日去仲有冇剩

問左

JIL SANDER

+J
毒撚唔識

估唔到咁多人買, online shop 見到啲貨去得勁快

而家喺Jil Sander都買唔到Jil Sander嘅design

連美國都買唔到

好彩係App 買到

佢售罄果d 遲下會唔會返貨

唔會，除非退貨